黃世澤：我會幫世界各地所有人買高防毒口罩寄俾你地用，但唯獨中國人同澳門人唔該同我死開

5:17開始
黃世澤憎中國人我明
但點解佢連澳門人都咁憎？
口罩唔賣俾澳門人不特止，連佢的寫文評論網站都禁絕澳門IP進入觀看

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

因為澳門 = 中國

澳門人同中國人有咩分別？

黃世澤同「澳門人在英國」喺BNO上持不同意見囉
又係BNO

我想講呢你究竟知唔知黃世澤出哂名專門出片踩鳩中國同五毛
我係五毛ge話會敢post佢d片?

言下之意你覺得澳門人同中国人有分別

再順便提下你黃世澤佢都係連登仔黎你有任何意見都可以喺呢度回應，佢本人應該會睇到

加埋馬拉

yes, 有葡萄牙護照

無咩人知世澤兄係小數由始至終立場一致既人而且從來無分化
但因為強力打分化熱狗所以得罪唔少熱狗

人地癲得黎起碼連台灣自由時報都成日搵佢寫文評論已經10年以上同敢開live直播屌柒人，你除左剩係識縮喺連登踩香港仲識咩？

好想睇下黃世澤開live大戰玄學大師詹惟中
一定好精彩

呢期成日聽入定口罩

x2

我覺得佢講得幾好喎

因為一個叫澳門人在英國既五毛

世澤係咪準備要做水貨口罩生意